1. В чому полягає відмінність localStorage і sessionStorage?
localStorage: Дані зберігаються на постійній основі, поки не будуть видалені 
вручну або через JavaScript. Це означає, що дані залишаються доступними навіть 
після закриття та повторного відкриття браузера.

sessionStorage: Дані зберігаються тільки на час поточної сесії. Вони видаляються, 
коли вкладка або вікно браузера закривається.


2. Які аспекти безпеки слід враховувати при збереженні чутливої інформації, такої 
як паролі, за допомогою localStorage чи sessionStorage?
Шифрування даних, Не зберігати паролі напряму, Обмеження доступу, Моніторинг.


3. Що відбувається з даними, збереженими в sessionStorage, коли завершується сеанс 
браузера?
Коли сеанс браузера завершується, дані, збережені в sessionStorage, автоматично 
очищаються. 

